聽日可以係餐廳睇住啲廢中廢老靜鳩晒咁係到食飯

睇戲啦各位

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！

說好的護旗手去左邊